（世紀難題）雷莊兒鬥邊個先有機會贏？

雷兜係連登接連輸比鮑姐，Do姐，吳幸美，欣宜，蔡思達，吳弱雞，連公廁，慘不忍睹，大家可唔可以比兜兜贏番場

樓主老母

漿

林鄭

想睇兜兜對結衣

譚惠珠

熱咖啡

下年港姐冠軍

梁美芬

Do 姐

Sorry 改做宇宙漿

葉瘤

我愛樓主.jpg

他們想要強姦我.jpg

對欣宜都可以輸

gem點會輸 人靚聲甜波大大